有邊個銀行廢得過支銀香港

屌你老母，入現金每次只准十萬
超過十萬要另外排隊一次
條隊好似水蛇春咁長
排撚左我半個鐘先叫我要再排多次

冥通銀行

未入過10萬現金

屌佢老母惱得滯
行多兩條街入大貓
又問長問短d錢點黎

我屌你老母我入錢你銀行都好似做賊咁

無話唔入得呀
比手續費咪入得囉

唔係講笑，佢地真係驚你做賊架
大貓而家驚俾美國佬罰，咩都會問同查

你比手續費+身份證咪得囉
你又要不記名 又要 唔肯比手續費 就係咁嫁啦

銀行驚你入黑錢要舉報你

同埋出面排存鈔機咪得囉.
仲同婆仔排隊係咁慢嫁啦

俾撚左身分證喇：又冇同我講要手續費
淨係叫我重新排過

水蛇春姐係有幾長